睇蘋果動要收六百幾蚊

有冇人會買

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

會

訓身買成年

我睇波兩個月月費都唔止依個數啦

604/365=???
貴???我驚佢唔夠錢添呀

如果連蘋果都冇埋，以後冇真新聞睇

點解會唔買

已畀一年

買埋比屋企你

一千都比呀

加多個0都照比

你買份實體日報都10蚊一日啦- -
600 幾一年有幾多呀

課左啦

乞兒先會問

其實都唔係點睇，不過照俾

你可每個月比，其實差唔多，可能貴少少，真係小小only

遲D有錢都睇唔到 屌你老母

垃圾報紙 捐比立場新聞好過啦

要普及俾市民先有要 得深王俾錢冇用

一日2蚊都唔肯比仲學人抗爭？都係返大灣區生活算啦

平時都唔鐘意蘋果，鐘意睇字

比左,幫老豆老母比埋

蘋果動

我開左4個AC科水
送屋企人1人1個

轉睇香港01好過啦！

我都唔睇,不過照比
香港已經得返一間紙媒冇比支共收編
冇可能唔支持

仲諗？果度半個月lunch錢
仲兩餐放題都冇左啦

深黃梗係肯俾啦
但有D港豬真係轉睇HK01
到時我地圍爐都冇用 D豬被人洗晒腦

(真)新聞無價呀....
每日1.68 姐.....有幾貴呀...
利申：貨左一年

當立場死架

買

細路唔食飯, 買發夢裝備都唔止600蚊啦

支持蘋果記者

點解唔買?

年費月費平均黎計都係一樣啊

不過大家手頭鬆動就比足一年啦
再鬆動 D 既, 就課埋 撐學生訂閱計劃,
每 $300 就可以比多一個學生免費睇一年

蘋果真係唔死得
死左我地既第四權就非常之危...

600蚊一年都比唔起？

屌大把細路冇飯食你咁講野

父母我，三個全年account

已貨，支持埋資助學生tim

香港大部份人都係黃
BLOCKED, 咪下下大字, 好撚煩

分期買就唔貴

轉睇奶共傳媒囉on9

冇錢咪睇立場/now 新聞/有線新聞
免費!

唔會買 垃圾毒果專做仆街野

必買
----------------
twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

我買完都撐學生

課咗，課埋老豆老母

買。

我係乞兒 蘋果帶頭搞分化
到時區選邊日搞都準備冇人知
恭喜哂 繼續圍爐

已買喇

學生好似有得申請免費架
會有人助養

APPLE STORE 應該會跌出十名以外

立場俾緊每個月200
蘋果用緊信用卡幫屋企人俾緊3個AC錢

點都會撐住蘋果

買左

立場當然都要支持

不過立場既資源無蘋果咁多
無蘋果影響咁深遠

不過兩家都係一樣唔死得,
兩家都應該要支持

課左+助養

已買，thx

仲有野可以支持唔通唔珍惜？

買ed

我堅覺得呢種港豬係真係值得擁抱大灣區
唔睇蘋果就轉藍，呢啲唔叫淺黃，叫on9

最撚憎呢啲變色龍，去到邊就變咩色
其實講到尾無主見，見風吹邊就向邊一邊

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

食兩餐飯都冇咗

各有各捐

有咩問題

唔會睇 不過照買

咁平

想問下係咪唔cut 3蚊就會自動續一年？
想一次過比錢廢事煩

明報本來都好好

蘋果就算變番免費
我都繼續課比佢
香港冇蘋果唔掂呀
當然立場都重要啦

唔睇
都買左

600太少，課埋請學生睇

但我全家9個人就唔係咁計好甘

一日2蚊 跳個閘都返返黎啦

一日都係1過幾銀錢 你話呢

一早已經登記正價續費

我當你only星期一至五買一份HK$6.5嘅報紙睇，一年都HK$1,690啦

買了

all in

梗係俾

買咗

唔睇都要買 佢夠入屋 有影響力

有2個ac 蘋果都唔撐學咩人抗爭

款已付

一個月50蚊，支持吓蘋果啦，見班記者日日做直播超辛苦。

你食屎啦

點解唔畀？咁撚平

其實好平

已比

立場都要支持, 但蘋果可以睇埋其他新聞

所以2邊都要支持.

一年先600
買對鞋買個袋食餐飯都唔止呢個數啦

睇01囉

已買

會。

請埋學生

一早買左
呢d錢要比啦

不想香港只有一種聲音

無睇都課左

一年喎, 抵啦

返大灣區住好過

未扣我$

六百幾蚊買真相 好抵

奇怪 到今日佢都未扣我數 但我仲睇到

買 再貴都會買

一日買一份報紙都十蚊啦

比已錢

咪咁窮閪喇
再唔課以後睇01

新聞睇蘋果，立場睇直播

買左一年

有d 報紙成十幾蚊一份

你實體報紙好耐之前都5蚊份啦
而家只係2蚊都唔肯俾

1日10蚊同1年6舊水
邊個抵d

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

一定比

一次過買一年

做gym一個月都唔只600啦

一定課

點解唔比

點解無人買

自動續一個月50$

唔知仲以為你話每月6百幾

俾啦
咁抵吊

一年每日兩蚊都唔駛
仲想點
不推文回覆

一年，十分一部iPhone價錢咋喎。
利申：已課，立場都課埋月捐

買左，有乜問題？

立場一個月都200啦
點解唔課埋蘋果

睇左咁多年免費報紙，比返錢都好應該！記者付出好多！

好開心見到香港人終於明白娛樂唔係老馮

每日兩蚊都唔洗仲嫌貴？
宜家出面買份報紙都要10蚊

食一餐都夠畀一個月啦

正常學生哥黎講可能有一點點壓力, 但問題應該都不大, 你打手遊課小PACK, 玩卡GAME買小盒, PS4玩小隻GAME, 咩都係返到啦下話.

返緊工既更無借口啦

幫呀媽買埋

貴咪逐月買囉，一樣價錢

窮學生無錢買。。。唯有睇其他

課佐，反而3蚊無俾

公義係用錢都買唔到 點都要買
已買一年！

已買啦屌你

比左
幫老母比埋

你個名

蘋果d新聞成日都好多人share
因為得蘋果報導真相
你click條link入去睇唔到段野會好失落
會覺得自己已經住o係牆內

唔係好貴，值得支持既

點解仲睇到
未比六百

課還課
個Apps可唔可以整好少少
登入唔到
反而網頁版就睇到

學生哥冇咁多錢 6百幾蚊差唔多成個月飯錢

每個月50姐都係
幫屋企畀哂

咁少錢都要問每月六百我都俾啦屌

一定買

有比，幫阿媽比埋

課蘋果同立場，唔需要考慮嫁喎

整舊新民主女人像成舊屎咁都20萬啦

真窮學生都可以去蘋果度登記
你越早去登記,
越多人贊助
你就越大機會有得免費睇

600蚊抵到爛啦

6000都買

照畀錢
但睇開明報

你日日係711睇下頭版 就知呢600幾$有幾平

好似會逐月自動扣你信用卡？

金已貨，仲要畀埋壹週刊！

3個ac

買咗啦

幫屋企人買埋 加埋唔洗$2000
超抵

五十幾元一年

有學生餐

立場個個月課金,一年加埋都唔只呢個數la, 立場都課得起, 課唔起蘋果?

收皮啦你，BLOCKED

課哂全家啦屌你仲問

最貴plan
金已課

蘋果幾時有番豪情版
教壞細路

買咗,仲join埋個資助學生plan添
大家都join啦
你想唔想你下一代淨係睇大公報呀?

一日20蚊，飲少杯咖啡係到啦

600蚊成年wo

一月 唔貴

一年600抵到爛

蘋果出賣義士行踪
當年唱衰本土光復行動
16宣傳雷動反民主

不了

( Show Blocked User - 一夜傾情 )
唔洗問點解

之前比左三蚊
會自動扣我信用卡繼續買佢？

屌你老母！咁既廢話都問得出。
依加唔撐住呢班敢講真話既傳媒，
佢哋收左皮之後，仲有人敢幫我地話俾大眾知？
你老母我覺得佢收得平添呀。

平時買報紙都唔只啦

淨係識拎免費野

屌 原來一年，痴撚線2蚊日

買佐啦,我驚蘋果頂唔順仲多

口話唔買，其實已課金
我無做野都要課

以前實體報平極一個月都過百蚊啦

應該慶幸你仲可以用磅水去買自由同「真」 新聞，六百雞算什麼

每個月 唔係成年

係

如果你係學生好似有機會免費

計你一年喎 你仲想點
你落街買一日報紙都十蚊一份啦

學生同我快d去蘋果到申請會員, 我窮資助左4個咋

支持！

每日兩蚊都唔洗

淨係Live 已經抵返
實撐
希望夠水加前線記者人工，佢地好辛苦

有比..諗都無諗

唔cut $3 會變逐日計
每月1號收錢
睇幾多日收幾多日，中途cut 就計每日$1.68，唔cut 就每月$50.4

On9 仲洗問

$2/日 仲想點

買啦梗係

YES 大公先夠持平

有沒得一個月咁買

助養埋學生呀！！！

平均一日1.6幾咋喎
大佬19年仲邊有1.6報紙賣呀..
以家有聲有動畫先1.6咋，憝鳩
1.6都無唔好買啦，返工都唔好返呀
港共每月食撚咗你成千添呀

兩餐晚餐價錢睇成年

買左一年 買埋比10個學生睇
我地要撐蘋果 大家加油！

平時都無點睇蘋果同立場， 但照課金

On L 7 9 梗係唔撚買啦！ 一撚定係睇大公同文滙啦！ 白痴

禁貴不了

佢今日通埋台灣蘋果，其實都幾好睇... 相對於你睇netflix、睇now、睇cable，其實6百蚊睇一年真係唔貴喎...

一早課左

已科金

冇辦法 點都要俾 利申 月尾俾

我覺得蘋果可以學下Spotify
做啲學生計劃同家庭共享

幾時蘋果開通我地學生睇蘋果免費
我現在睇now同港台

已課

其實你識唔識計數

屌你老母出post 博屌

新聞自由何價

前幾日佢地擺街站
我問啲sales可唔可以逐個月扣
佢話如果係信用卡比果3蚊的話就唔駛再搞其他野
而家三號啦都仲未扣數
（利申：用tap n go)

俾啦屌

已貨

ON9 既先唔買

而家唔俾
以後想睇都冇得睇

會！

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

係一年600幾
一日兩蚊唔洗
咁都唔俾果D我俾600蚊佢搭的士去羅湖返大灣區算啦

你哋有追live就知，其實蘋果live質素唔差過立場，謝頌昕跟得好好，俾錢買佢個live都抵啦！

600幾好多? 成年喎清

係 搞錯左，600一個月都俾啦 何況一年

$600 1年喎 我比左

你不如話睇港人講地

有乜問題？六千都買

每日個幾OK 啦，推

課左

其實邊度有得轉年費？剩係見到月費Plan

買 不過我寧願俾多2倍 想佢唔使會員

免費既黨媒01會獨大

堅持日日買實體

幫兩老加自己買埋 都係二千一年 抵啦

之前比左3$ 係咪乜都唔駛set就會升到50$ plan

太平

俾左一個月平均50

課撚埋壹週刊

已經買咗, 一定要支持, 如果蘋果都無埋就剩低愛國報紙! !

老老豆豆事實好多人都係咁, 有幾多人真係識政治, 有利佢既咪跟風, 而家好多人屌黑警, 唔執輸屌埋一份唔好比人話冷血/異類, 過多一年咪又係個個星期去深圳玩

唔使錢好唔好？
成日聽到人對於依家聽歌睇電影睇劇要收錢就diu曬鬼咁
我心諗你一係唔好睇 一係睇cctvb
呢個係知識版權問題
除左蘋果新聞等新聞應該收費
任何一切形式嘅創作都要有錢support
個個都想免費唔怪得咁多工種都係香港生存唔到啦

你on9 5毛 吹風

夠哂理由唔好推文喇
我見好多有用建議post推唔到上熱門

蘋果都算好有心機採訪 報導

依個blocked得

有，支持一年

點都要支持

屋企每人買左一個，香港得番好少蘋果呢啲媒體，唔支持就無架喇

唔洗老屈啦 收皮啦你

已課
唔撐嘅話以後索性睇大公報啦

在蘋果角度佢要搵錢係明白，但市佔率低左就益左其他報紙，對泛民陣營不利

利申，轉睇香港01了

低級紅

有部份人係咁, 同之前whatsapp一樣, 幾蚊都唔撚比, 何況呢家要六百幾蚊

有時睇香港人就睇到好撚肉酸
個樣野話下支持你 好似好好就湧撚到去
唔買就比人杯咁
同啲怪獸家長一撚樣 人地補習 就掉埋自己個仔去

同大陸人一撚樣

科左啦，我老豆係報紙檔日日買一份咪仲貴過我地買

both

最新好忙
無得睇新聞好唔方便
今晚課兩個一年

g持

已訂一年 抵睇

Agree

#316xxx
起底,負皮,block

平時係藍
關鍵變紅
HK01

用WhatsApp 同 毒果比
WhatsApp 係8蚊都唔撚值

幫老母俾埋錢睇蘋果

一定睇 仲幫屋企人申請埋俾埋 一張卡供幾個人月費

689日撚日係戒唱衰,呢個係我課金既原因，蘋果我都冇日日睇。
利申課左一年

呢個係年費黎

巴打們都用信用卡課？

6百幾 真係好少錢 一定支持

你當立場係咩?

多左啦撚樣 含撚啦

貴？免費既野先最貴

紅底不了

其實唔算貴啦，當支持下

就係你啲人 $2一日比唔起
咪睇支那紅底01囉

利申 $6 時一份 老豆日日買蘋果
依加幫曬兩老課金比蘋果

唔睇都買啦on9

Cheap撚到你

幫你口又唔得 你呢D P牌仔真係好撚煩

幾大都比。
香港需要同政府唱反調既媒體
救得一個得一個

六百蚊年費真係唔貴。如果拎唔到六百蚊出嚟仲可以俾五十蚊月費，真係一餐飯冇咗，我諗每一個連登仔真係有足夠能力去俾依六百蚊，俾唔到嘅同幾個朋友夾，唔好嫌麻煩，言論自由冇咗就係冇咗。

題外話，如果錢多嘅手足，可以去參加蘋果嘅幫助學生活動，依個活動係捐錢俾蘋果，資助學生以優惠價錢去睇蘋果日報，詳情可以去返佢地個website了解返

但立場唔係真係紙媒
無「實體報」係到

前線記者都唔知食左幾多粒催淚彈，仲有機會比其他彈打中，比6百幾算得D咩

買！幫埋老母買！

食少2餐放題都係度啦 1千都會照比

係咪未收錢？
利申訂左

六百蚊就多一份良心報 點解唔買

五毛鐘意睇 01 直播,但又鐘意一邊睇一邊鬧黑記黑記,
好矛盾,你係咪其中一人?

俾左，另加資助3個學生

睇左咁多年免費，要買返啦！

好唔gur但你講得好撚啱

會呀

Done

單憑肥佬黎級數去到可以見彭斯
呢600蚊濕濕碎啦

因為買咗實體版睇風月版

點解唔會買？

你講笑咋？
睇01?

block
不推文

我都好少睇,不過真係要支持一下

一年呀！已幫老母老豆比埋

屌你一年先六百幾
幾個月電話費都唔只依條數
老豆老母食你一餐都過咁濟
有班由唔俾？

一定課金，食少兩三次好野已經夠比

買左成年
要有第二把聲音，俾錢支持先是最實際
呢個世界無野是免卜

學生哥覺得貴就每個月睇情況買囉
出左社會工作一定比硬啦

放棄左睇 睇now算

唔係成日用都買

好平wo

都係嗰句
有錢買電話食好西
但係無錢課金睇蘋果動
有呢種諗法嘅人就死返去睇土共01+白粉報
反正呢啲人無撚得救

俾唔起

蘋果account係無裝置上限, 比冚家一齊睇都得

免費先岩
打錯字

已幫自己同屋企人課咗一年

咁點？ 新聞唔洗錢係因為中共貨水
個個老闆都話新聞不嬲唔係賺錢行業

自己買完再幫呀媽買

太平啦，要收貴啲

買
仲買多幾個資助學生

其實蘋果實體報紙仲有冇廣告？
會唔會驚咗689唔敢落

比

600一年？

一場波都無左 比狗會不如比蘋果

接力

我阿媽藍絲一日畀十蚊買白粉報，蘋果真係收得好平，大家支持下啦

一千都買啦

買呀 肥佬黎樓都賣埋 唔係唔支持呀？

啱！

比硬，無左蘋果我地食得屎
幫我老豆老母課埋了
一千幾百，我地做左兩年野食少幾餐都係返度

50蚊一個月都貴?
你平時搭開$2車?

明顯三毛啦 咁認真覆佢做咩

六百幾可以睇清事實既真相，抵到爛

會，唔睇香港仲有咩報紙睇？

有無靜睇字plan

課左2個一年ac

多謝提醒 啱啱買左

哽係俾，香港最大良心傳媒

買夠1000

已買一年

嘩平到咁！肥佬黎頂唔頂到ga!

學生要就住就住

報紙得返蘋果係反共，敵人的敵人就係朋友

記者硬食催淚彈 影相個陣 呢六百幾蚊夠唔夠佢地睇一次醫生
唔好講廢話 買買買

小小錢都慳
無左蘋果就玩完

同埋以前一份報紙都差唔多十蚊份啦

學生可唔可以一個ac 2個一齊用

你除返開每個月其實一啲都唔多😂😂

幫全家買撚晒

香港人最後一份報紙

你認為
新聞自由
值唔值六佰？

飲少杯老虎堂啦DIU

早幾日比左啦一齊救救蘋果

睇新聞有甘多免費 俾錢都傻傻地 我留返嚟買喜茶唔好

淨係課金比live都夠

你每日一份報紙咪仲貴

蘋果仲有個助養兒童計劃
只要比300蚊就會有一個學生可以免費睇一年
我就買左喇 你呢？

幫到香港幾多都比，6佰幾算咩，係樓主戅鳩問呢的問題

之前我用oepay個信用卡比左3蚊,又話9月1到期而家重睇到嘅
佢話會自動續我又唔見而且個oepay都無錢嘅

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

點解唔買？
一份報紙都成$10啦
一年六百幾喎
抵到爛

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

問黎都多餘

Push

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

水已科

買完，課多左幾千銀資助學生睇報紙。略盡綿力啦。

終於蘋果多資源
記者同機都多啲
有時做live
立場會cover唔到或者機zoom唔到
所以兩邊都應該課金支持

same

一個月 50蚊o者
返part time都睇得起啦,平時出街食餐壽司都三百蚊

600幾蚊都要諗

買撚左喇

一年600鬆啲，願意俾
逢星期五日罷買罷消費 夠交到

課埋比學生

蘋果班記者好勇

好想支持 但真的有點貴....

假設有80萬人畀錢，每日營利135萬 食水好深

$1.68 一日 都要諗

30年前 一份報紙 都要 $2 呀
仲平過 30年前 呀

變收費之後的確少左影響力

thx bro
咁我由佢每個月收錢了

貴，不了

大佬
學生已經無錢
想睇正常報館都唔得

已經買左

唔睇都課左一年，吹呀

咁少

會
另買左一個學生資助

諗住個個月出糧都課一個學生quota

一個月50
一份報紙都要10蚊...

一講到錢 一定有班大種乞衣 走出黎話貴
你老味去睇TVB 大紀元啦去

但嗰類人打機課金又不計成本課到中為止

學生好似可以去申請免費睇蘋果

一年先6百幾蚊 抵啦
除番開唔洗兩蚊就睇到新聞 睇到直播 抵到爛

我日日買報紙

可以資助埋學生喇

巴打留意呢度

2元一日 咁底梗係買

只可以逐月畀嘅我

跳個閘都喺返度。

乞食啦 咁都要開post問

已買，仲買埋阿媽個a/c

冇話一定要一年俾哂
50.4 一個月, 都係一餐lunch啫
你同講貴, 你平時食開草

會買

點解你覺得睇報紙唔駛錢？

買左啦

已俾一年
就算佢每日收報紙價錢都照去馬

轉你老母

50蚊一個月，一餐飯都冇左啦

大種乞衣

3蚊時俾左，9月唔係完咩？
但我而家仲睇到既？

已課一整年

金已貨

睇開，一定買

幫曬全家買

我係其中一個

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

一定要買

真係世界變，以前蘋果fake news 多到，

宜家唯一真實

我，我老豆，我老母
一人一個
Look 撚左我成1800
覺得洗得好爽

點解 oepay master 仲未扣數既 ? 但又照睇到，攪到而家想課金一年，又驚佢等陣扣 $50。

同問
點解我仲睇到既

香港01 係紅底喎巴打

想問下，我無禁過比一年，但照睇到，係咪自動轉左月費？想比一年要點整？上網搞？

我唔止有買，我買多3個位比學生哥

俾唔係問題 但佢成撚日用埋晒D蝗語 即刻唔想睇

自動續約

唔好咁講。呢到唔係個個都有正常收入。

買咗
完全唔覺貴

即日俾左!! 一定要support, appledaily, 佢地都要出糧, 交費

Paid

你唔cut 會自動收費
每日 $1.68
下個月一號收錢
你而家cut 都係收返你呢兩日的錢

兩邊都會
有時有啲鏡頭真係得蘋果先影到

已課 幫埋老豆阿媽課

睇番條款，原來係下個月10月1號先自動扣第一期數

現在乜都貴, 學生哥黎講幾百真係有壓力!!

學生好似有半價

認真紙媒係得返佢

1年喎 課啦

蘋果個app好多廣告 又太多圖 個人鐘意立場個個多d

買左一年加助閱2位學生

點解唔買？
香港人，講香港話。
唔支持點得？

老蘋記者機場陪市民行足4個鐘
當晚又直踩旺角差館
隔日又去跟足罷工罷課集會
屌你，一年6舊水咁嘅新聞質素

物超所值啦！

比咗一年

要我瞓街乞食都會俾

以為自己好醒？

Bought

大紀元算唔算

幫左全屋課金
一年比2400

課埋壹周刊

葉虎又唔敢查，
不了

千持新聞多元化

Chingsickball !

我課足一千俾立場或者其他獨媒
都唔會課去蘋果

新聞質素問題，蘋果死係自己垃圾，唔好懶打壓

其實唔貴 諗番之前買報紙日子啦巴打

是但啦 少少錢

大紀元講嘅野其實係真嘅
以前覺得d消息來原好可疑
兩邊都課咗

課埋畀學生

蘋果應該開一個有廣告版免費畀人睇，免廣告版比人課金
而家咁攪變圍爐，淺黃果班可以轉哂去睇第二份

金已課

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

我唔睇動新聞，都唔網頁新聞，我淨係睇FB。

但我照課金俾蘋果。

呢個時代，出街食餐好少少嘅都百幾蚊

好多人一講到錢就不了

我會照貨 其實攤均一年計，唔算好多錢
立場都有捐少少

我學生都課啦, 你唔係唔課呀

口裏説yes ，俾錢卻很誠實

洗屋企人膠 一定要課

俾左
600幾蚊
食餐飯都用左

腦

我課埋撐學生

捐哂俾立場都唔會捐俾蘋果
本身收3蚊都ok, 但點解要呢個時候加價
立場都唔夠錢，又唔見立場收月費
每次有大件事，立場都有幾個live

咁你不如睇大公報，上網有得睇，有時仲有得派！

年少無知果時以為蘋果係毒果.
而家蘋果同立場都決一不可 !

窮L淨係可以盡力每個月俾
唔夠錢用就暫停先

連埋我都比左3個a/c，今日唔比，遲啲可能你想比double睇都冇

今次唔慳得，比啦

一樣

1年都可以既，反正差唔多日日都睇。等於課1單手遊

幫屋企買左4個

真心支持抗爭的話
無理由唔課金訂蘋果

俾
我一星期先開個app一兩次
我都俾

利申:俾左一年

香港唔可以冇左蘋果 ......................我屋企比 3 份

失業買唔起...

冇家庭plan其實幾趕客
利申已課

無分別，一餐自助餐都$600,唔係貴

冇蘋果冇未來，報紙同電話都係

跌都跌左啦

貴就唔係貴既
不過真係好多廣告
成版先得嗰幾條新聞
希望出無廣告版 比貴啲都得

我捐咗五個小朋友plan, 反而自己未搞

好撚平囉
人地做十幾個鍾直播你唔撚講

講得出呢句都知你on9, blocked

買埋壹週刊

仲恐怖啦，日日上海仔

算半個

你條窮閪冇錢比?
我幫你比埋囉

直頭諗都無諗買埋周刊

已科一年

做乜仲唔買？

買左1年
題外話1周刊諗左好耐最後都係無買，完全唔岩睇

台灣平好多

課左一年

已課金買埋比學生!

課蘋果 捐立場 唔睇01

蘋果點解要收錢咁姦

shut up and take my money

你咁講對唔對得住手足
手足飯都就黎冇錢食

買有線

買! 間唔時再買埋實體!

其實都係幾百蚊姐 支持下都好 唔想睇紅媒

自己唔識決定？
中囯幫你決定好冇？

睇太公報啦

我會畀唔係因為蘋果動

買左啦等你咩

有

一日唔使兩蚊

買左

仲想支持學生

香港報紙得返一份蘋果，佢賣屎我都買！

我全家每人一個account

乞衣：吹咩 新聞不嬲都免費架啦
免費既者 憑乜撚野收我錢！
👦🏻 ：咁你睇大紀元咪得咯
乞衣：大紀元D新聞假既！ 點睇
👦🏻 ：咁新聞其實D製作 人力都係錢
而且所有敢報個D報館
其實好多都經營唔到 就係因為政治表態
冇人敢落廣告俾佢地 而家叫你支持
每個月一百幾十
即係叫你食少兩餐左右點解會支持唔到
學生都係咁話
乞衣：屌 我不嬲睇都唔洗錢..
👦🏻 ：咁你睇大紀元咪得咯
乞衣：大紀元D新聞假既......
無限Loop
越打越覺得好似同班藍屍講野

有能力就買

月費嘅仲未扣數 有無人知幾時扣

第一日話可以畀錢就買咗一年，仲買埋壹週刊一年。

科左三個

買 除番開唔貴

你跳一次閘都夠買兩日

有冇人知學生要點申請 乾塘鳥

課香港我無記錯佢係咪送埋台灣版比你?
課台灣可以睇翻香港咩?

點解唔買？每個月出去食少餐飯都喺度啦

逐個月俾

買 要有蘋果制衡下

唔係比唔比得起，而係值唔值得俾

有， 我

支持

點解呀，死忠唔係應該一炮過俾一年咩

計落條數差唔多
仲咩要一炮俾一年

買，一定買！

你地都係直按用信用卡課金？

直接

已科

一陣肥老黎妥協
半年後賣蘋果俾中共咁咪gg

600蚊一年好少姐

幻想下無左生果........

蘋果？ 不了

立場仲未夠大...
你睇下紅底01資源多撚到，乜鳩範圍都有做，焗咗好多人睇。

一個月50蚊姐，點都支持
P.s: 一炮俾哂一年其實冇優惠

傻撚左？

六百幾 買set豬嘴連filter 眼罩 頭盔都冇咗啦

課左
但動新聞可唔可以upgrade去720p
想講好多年

唔睇都要比啦

paid for one year la wor

why not both?

已買十年

其實可以出文字版plan

一定支持

香港人要反擊,見到狗打人,就要衝過去幫手團抽,不要退縮！

錢可以再搵，新聞自由無左就無左
諗都無諗 已課

明知600幾蚊係一年
講到好似一日咁
咩居心？

課金抽兩轉蛋都唔只啦

20幾年都冇妥過
你個假設完全no ground

今晚比

紙媒

一定畀 唔睇蘋果仲可以睇邊份

買埋壹週

G chi

Netflix都多過佢啦

1年錢已比！

買啊！！

冇蘋果做公敵 立場分分鐘收左皮

我想課 但想知你地比咩做payment?

用下你個閪腦啦

問黎多鳩餘每日個幾唔都畀唔起呀？

買隻game ,$400都只係玩一個月

請幫手report保護學生thx

學生

絕對唔會買

讚成

買左兩個ac
平過買報紙

一早課金

生果報搞paywall真係on99，成班圍爐同溫層打飛機有q用咩？又唔撚公佈幾多錢先可以維持營運，冇上限不公開不透明都咁多人buy，但係轉個頭又屌612不公開不透明
提醒番壹傳媒00282係上市公司要同股東交代，唔撚係NPO，一樣係利益行先食緊人血饅頭

咩都唔駛講，即課金。

買左月供

你睇下連誠哥都唔出錢登頭版就知

600蚊一年
我咁窮都照俾啦

有無學生報下排梗幾多個人?

不課不是人

賤撚到可以同熱狗嘅課金計劃相媲美

已訂

但呢個方向真係唔係咁好..
得我地會俾錢睇... 變相好似自己圍爐打飛機咁

果D

連APPLE 都無埋..我估香港係無新聞值得睇..

01不了 黨報

咩六百？有新plan咩？
我join左一個月50.8 計返咪又係6xx

老老柒柒，一開apps個廣告有冇得熄左佢

我幫全家買哂都仲得

自己課咗月供計劃
再贊助咗兩個中學生

有兩個戶口
一個直接oepay MasterCard 扣數
另一個就經Paypal用同一張Oepay MasterCard

岩牙
睇大公報啦你
Btw你點解唔返大陸共享大灣區榮耀？

你老竇老母睇東方一年比$3600

課左金啦

已比一年, 人地咁辛苦, 值得比.

有能力絕對應該支持
多元既新聞聲音無價

多多都畀

其實點計都好抵 睇唔睇都一定課

班紅藍伯虎都為咗馬經課實體蘋果，你唔係唔課啊

咁又離譜d

免費野係最貴

你依啲乞衣 乜撚都貴架啦

良知無價

睇你既環球時報啦 柒頭

蘋果依家做全力革命軍
要支持

買撚左啦

表示好撚窮
轉咗工再買

都係60份報紙價錢

係國外買唔到
換vpn都跳我去台灣

咪玩啦
一個月50蚊
喜茶都$45啦
不過飲喜茶果班唔訂蘋果都合理嘅

收到 麻煩哂巴打

一個月50蚊
你轉工個影響原來咁大？

射落海都唔益佢

記得唔好睇，睇左正仆街百病纏身

如果你覺得言論自由一年連600幾蚊都唔值，咁你唔值得擁有香港自由

一日2蚊都唔洗，真心想問邊忽貴？

平時啲人買一杯珍珠奶茶/咖啡都3-40蚊啦

買實體報紙要10蚊份

蘋果加壹仔買齊都係每日3蚊
抵屌

食少餐飯，一個月都訂到蘋果啦

已俾一年

買！no doubt

貴？以前要五六蚊一份，重要冇即時，冇片喎

買份報紙都一日8蚊啦

一早預購咗撐足一年Plan

政府派4000夠你課5年啦

睇破解版。。課金破解

一陣再幫學生破解

六百一年比我預期平

你知咩叫紙媒？

網頁版

幫全家買哂

一日都係1.7
平過你落地買報紙喎

睇一年，科撚左

有無咁平啊
我驚蘋果唔夠錢營運喎

利申：幫屋企兩老各自課金兩個户口總共三個户口

課咗

過千都課

搭黨鐵唔俾錢半個月都夠數啦

大多你一個0

大家記得自己睇之餘
都幫屋企廢老開account
令佢地都可以接收未被收編傳媒啊

有乜撚野需要考慮 六千都值得俾啦

巴打條曲線係咪曲得犀利得滯，依家搞到俾人block晒，陰公到

港人港地其實都幾公正
誠意推薦

已俾一年錢

曲？

白色珍珠奶茶 d人日日飲
600蚊先2蚊一日

好想知正價之後有幾多人續左
好重要好重要

60000蚊我都俾啊

錢已比

一定要買
香港需要唔同媒體

唔記得左蘋果A1頭條幫手宣傳？如果唔係何來100萬200萬俾大家j

On99

要免費嘅拎文匯報

支持蘋果,我俾左

共媒01 oh my god

不嬲唔理班弱智

佢蝕到就執啦
仲方向唔好
方向報就真係唔好了

緊係俾，仲要問

公司同事：收50蚊好貴啊
meanwhile成日去食好西，一年旅行幾次住靚villa
我直頭想大叫：嫌貴啊？咁睇大公囉，周街免費派
呢班港豬

點解呢個po會上到熱門...說好的行動po全部沉底

課左一年
但都明白對學生哥黎講都係一種負擔

咁你又真係曲到畫咗好多個圓出來嘅。啱先睇完你個香港01 po至免疫到

太平，好想比多d

唔課即刻收皮，畀你攬住六百億都做要做大瘤

如果每人$600幾一年，可以 Keep 住有一間真係夠POP發聲嘅報紙，其實又真係好撚抵屌。你諗吓，連蘋果都無埋，香港會點？

幫自己買
再幫屋企人買，等佢地冇藉口話唔睇

而家講緊一年喎 除翻開唔係好貴姐

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

啲中學生真係慘 飯到冇得開次次出嚟做前線
你個死仆街咁勁幫下佢地啦

幾多都買

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

就算成日話佢毒果。佢都唔執得

但係學生點算

贊助埋俾學生

抵俾

一炮過買
你唔好以為個個都冇負擔啦Ching
你有錢唔等於我有錢架
你唔洗供養人唔洗俾洗費唔等於其他人唔洗

唔想日後只得大公文滙星島⋯當然俾！
如果你係學生蘋果有免費。

支持！
我暫時撐咗3個學生訂閱計劃，等出糧再撐多3個。

sorry 我以為你派膠
可以月供 唔駛一炮過
減輕壓力
資訊日日新 早買早接收

LM

你唔取消訂閱，一個月後就會收錢，睇左先收錢

已支持一年
蘋果動新聞 $604.8
壹週刊 $360

總數 $964.8

食少幾餐都無咗

P你老母

我地仲有立場 明報

咁平當然要支持啦,一個月五十蚊食個午餐都無左啦

屌你唔係唔買呀？

一餐lunch等於睇一個月
咁平點都課啦
蘋果可唔可以公開學生plan有幾多人輪緊
等大家幫手清下

見唔到有

終於有月費揀 唔洗一買買成年
想買年費買無錢

我的訂閱個到

課金打機/食飯都唔止啦

啲藍屍老竇老母會問囉

本身課左三蚊, 係咪自動扣錢?

未課但仲睇到, 蘋果係咪唔等錢洗

而家已經睇唔到

係? 我啱啱課左

X2

如果真係覺得負擔唔到
可以訂台灣版平啲
一樣睇到香港

立場一個月都捐五百 蘋果一年先600 無理由唔支持

蘋果都無鳩埋你地就再睇唔到事實既真相！

淨係睇佢d動新聞都值啦

跳閘慳慳埋埋都喺返度啦

一個二個講就話科 實際到期就cut訂閱

屌你, 食少碗拉麵已經夠睇兩個月新聞
咁都唔畀?

係~~會自動續年plan
可以取消左佢
佢會收返你2日錢(逐日計)

再轉返月plan~~
啱啱試左~

你做乜屈人cut 訂閱?

小人之心

無信用卡授權點自動扣錢?

太貴，不了

之前訂3蚊果時 應該就係授權左
不過所有錢都係10月先收 好似

計劃採用「先訂閱後付費」形式自動續約，即每月費用會在下月1號過數（例如：9月的訂閱費用在10月1日才過數)

我畀錢癲狗日報 熱血時報唔好
去睇泛民左膠報

收嗲啦！我係要支持毒果呀吹撚脹呀?

六百數一年，抵到爛啦

冇左蘋果，香港人好快會消失

唔知點解 我都係見唔到 #766 果個Page所顯示嘅年費
anyway, 月費同年費都差唔多，繼續課月費果邊算

已經課金一年(自己+外甥)
諗緊半價幫幾多個學生

我會繼續課
但佢問都無問我就直接扣錢會唔會無咁好

之前用oepay 信用卡比左3蚊
仲睇到
oepay 無錢係咪可以睇到10月1？

買！

604

買咗
仲助養咗10個學生

會俾

用oepay
如果到10月1唔夠錢扣係咪自動會取消

買左一年 人地跑新聞好辛苦架

其實點解唔直接捐錢算 搞到成班c9轉台 不過我都照比 比阿媽睇

助養幾好
可以比學生睇
如果一年扣唔曬，可蹆一年，再扣唔曬就入慈善基金

已畀一年➕資助一個學生

一人一步，做得就做